醫生入黎。

隻耳長期有塞住嘅感覺，點解決？

耳鼻喉科

耳塞乃過度自慰之副作用
患者宜減少自慰

skr多D就得

我skr咗30幾年都仲塞緊

認真回覆：如果只係一邊耳仔有呢種情況，而且突然出現並持續，建議盡早睇耳鼻喉科醫生。因為呢種癥狀，有可能係有腫瘤壓住耳咽管。

識得人有類似情況，之後確診患上鼻咽癌…

如果兩邊都有呢

唔夠skr

咁又唔知喎…可能傷風感冒鼻水倒流，或者氣壓原因，塞咗啫。

不過小心為上，盡早求醫。有病及時處理，無病亦可以安心…

做運動跑步嗰時塞得最勁，平時就只係有塞住感覺，聽力正常

都係嗰句，睇醫生啦！你當連登仔係神醫咩…

清左耳屎再講啦

rip

自己清到嘅都清哂